{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011628",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천(강촌) 하늘풍경펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約時、人数が追加される場合、ペンションに事前連絡をしなければなりません。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションごとにペットが可能な場合もありますが、同伴の場合は入室を拒否されますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用も宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を守らなければならず、客室と周辺施設を使用する際の毀損と紛失には責任があり、損害賠償をしなければならない場合もあります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式と個人の炊事道具は使用が禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションでは個別バーベキューを楽しむことができ、基本的なバーベキュー道具が提供されます。 無料で利用できる屋外ハウス形式のスペースも設けられており、IPTVとWiFiも無料で提供されます。 また、無料の映画を見ることもできます。 客室は禁煙で、アメニティやカラオケ、フットサル場もご利用いただけます。 ペット同伴の場合、一匹当たり10,000ウォンの追加費用を現場で決済しなければなりません。特異事項としてはペットの重さが10kg以下でなければなりません。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合は事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約時、人数が追加される場合、ペンションに事前連絡をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションごとにペットが可能な場合もありますが、同伴の場合は入室を拒否されますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用も宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を守らなければならず、客室と周辺施設を使用する際の毀損と紛失には責任があり、損害賠償をしなければならない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "客室での直火調理や炊事道具の使用は可能ですか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式と個人の炊事道具は使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って表示された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "ペンションでは個別バーベキューを楽しむことができ、基本的なバーベキュー道具が提供されます。"
        },
        {
            "question": "無料で利用できるスペースや設備はありますか？",
            "answer": "無料で利用できる屋外ハウス形式のスペースも設けられており、IPTVとWiFiも無料で提供されます。また、無料の映画を見ることもできます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるものや設備はありますか？",
            "answer": "客室は禁煙で、アメニティやカラオケ、フットサル場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、一匹当たり10,000ウォンの追加費用を現場で決済しなければなりません。特異事項としてはペットの重さが10kg以下でなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 562,
        "QA": 786
    }
}